屌你老味m記仲夠膽死漏比秦色辣醬

同佢講冇比仲好似驗屍咁狂摷個袋
屌你漏比咁多年依家係咪咁撚執著果一蚊啊

程序公義

秦式🤤
係唔係比贏政開過光架？

項少龍

m記最撚興外賣俾少㗎，應該最好個個外賣倒出嚟check吓

秦色辣醬喺咪林峯代言

呢個真 遇過勁多次比漏
個誇張個次買兩個餐加幾樣野 夠膽死比得我兩包薯條

倒出黎又要自己執番

不如企係度睇佢有冇漏放入去仲好

齊秦

一定係叫堂食等佢上好曬盤先轉外賣
易check好多

比漏咪打去屌佢送過，換過盒熱雞翼，簡撚單
收錢貨品你敢送漏？

兩次食珍寶餐無餐具

個個攞脆香雞翼外賣都話未俾，Check死佢哋
咩$1 包明玩鳩啲職員

屌佢補送 你敢食

送左黎要醬 唔換雞翼

食熱香餅唔俾牛油糖漿

試過幾次麥樂雞冇比醬

我堂食佢都漏過醬

好撚多次都你咁 堂食都比漏 睇住佢執完我好聲好氣問係咪齊啦？ 仲要串串貢話齊啦自己唔識睇嫁 我即刻開佢拖 屌你老母麥樂雞你比醬 我加大又唔比粉同袋 特飲又唔比粗管 屌撚到佢頭dup dup 經理係隔離聽到哂都費時出聲 淨係叫佢快d執番比人啦

上次外賣睇撚住佢無俾 我話有無茄汁
佢掉入黎同我講齊撚哂

玩撚謝佢 話我問你有無茄汁係以為你本來有比想叫你走茄汁 你咁撚懶醒做乜撚野掉入去阿
之後拎出黎 就同佢講諗諗下都係要

真心覺得m記依d工咁撚簡單都做唔好 真係死撚左佢最好死撚埋右 死撚哂佢

我廢事同佢嘈 拎咗名打上cs屌
但係唔覺有用 唔係第一次態度差到仆街